{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60407&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초선녀펜션"
    },
    "text": "宿泊施設はオーシャンビューの客室を提供し、客室では個別バーベキューが楽しめます。 宿は外熊峙海辺から徒歩2分の距離にあり、束草海水浴場は徒歩10分の距離に位置しています。 また雪岳山公園は車で10分で到着できる場所にあります。 お支払いは予約した客室の基準人数の費用で行われ、追加人数は当日現地にて決済してください。 新型コロナウイルス対応で退室後は客室および付帯施設を消毒し防疫管理を実施しており、各階に手消毒剤を備えています。 ホテル室では寝具類をご提供しております。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 無料Wi-Fiが提供され、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 コンビニや刺身屋とつながっているサービスもありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 船釣りも体験でき、最大人数には制限があります。 バーベキュー施設は2人から4人まで利用可能で、価格は25,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は8:00から20:30までと20:30から23:00までと分かれています。 最大人数を超えた場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 宿泊施設の提供イメージと実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が楽しめますか？",
            "answer": "個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "宿は外熊峙海辺から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "束草海水浴場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "束草海水浴場は徒歩10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "雪岳山公園はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "雪岳山公園は車で10分で到着できる場所にあります。"
        },
        {
            "question": "お支払いはどのように行われますか？",
            "answer": "お支払いは予約した客室の基準人数の費用で行われ、追加人数は当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス対応はどのようになっていますか？",
            "answer": "退室後は客室および付帯施設を消毒し防疫管理を実施しており、各階に手消毒剤を備えています。"
        },
        {
            "question": "何時に入室できますか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "コンビニや刺身屋とつながっていますか？",
            "answer": "コンビニや刺身屋とつながっているサービスもありますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "船釣りはできますか？",
            "answer": "船釣りも体験でき、最大人数には制限があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は何人まで利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は2人から4人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は8:00から20:30までと20:30から23:00までと分かれています。"
        },
        {
            "question": "何人以上の利用はできませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の提供イメージと実際の客室は同じですか？",
            "answer": "宿泊施設の提供イメージと実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される場合があるのですか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 745
    }
}